有冇識唱歌嘅巴絲指點一下

我唱啲高音嘅歌，E.G. 無盡，wherever you are 呢啲歌唱到後面就會出唔到聲，有冇人知點解

有無開聲？

橫隔膜太緊

唱到上去，但係唱到後面會出唔到聲

又唔錄音 點知你咩問題

試下唱scale咁由低音唱到高音，睇係邊個音開始發唔到音。

正常黎講只要上到高音，唔會唱唔到。除非你係用對聲帶唔健康嘅發聲方法，到後面太攰唱唔到。最好有錄音聽啦

幾好聽喎，首歌個key本身high所以盡量用少啲喉嚨會無咁攰。

把聲唔出 即係你共鳴位拎得唔夠 用死力扯實喉嚨唱 咁後期緊係無哂力唱

原來係噉，但點樣用腹呢?

你一開頭已經太夾緊聲帶，聽落有d,可以再放鬆d，聲音位置可以後翻少少。

假音果d位唔係好搵陣，好似驚驚地咁。
日文麻麻地，幫唔到你唱好呢唱歌
成個歌力度太單一，缺乏變化

整體感覺吃力，比首歌牽住走，駕馭得唔好
缺乏修飾，無尾音
某d位音準差少少，整體還好

唔明再問

唔識日文

其實唔洗識一個語言都可以讀得準。只要模仿到人地口音就得。尤其日文算易講，熟vowel就ok

我唔識日文，但係有自學日文歌，自問唱得似模似樣

想問點樣可以放輕啲把聲，其實自己都覺得第一句太緊有啲難聽

口腔可以大d,聲音位置可以接近係頭多。尤其你個'you'字，用u音，都要盡量個口開d，等d氣可以暢順咁出黎。

可以著重呼吸，用腹式呼吸，你要feel到唱歌嘅時候腹部有用力，隨著唱得越耐，慢慢凹落去，一句啱啱好用曬，再吸。

冇咁高嘅歌點睇

首先，你呢個表達方式完全唔啱首歌。無應有嘅感情。
要內斂，表達無奈，但係踏實咁面對嘅感覺。你全程都太放，喉頭位置太高，感覺太高亢，唔誠懇，應該低翻少少

音唱到唔代表就好聽，所以建議你摸索吓偏抒情歌要點唱，唔可以用翻好似one ok rock嘅表達方式。

收到

可以同你討論下發聲方法，唔介意嘅話你就留一留tg

唱高音嘅時候你要大力揸一揸自己個春袋㗎
所有唱歌好高音嗰啲男歌手都係咁做㗎

放鬆啲把聲，將發聲個位落低少少應該會好啲，唱得唔錯👍👍繼續努力

哈哈多謝巴打，會的

睇多d花花片學啦

花花高音 華語數一數二